［未雨綢繆］用iPhone 11既巴絲注意下，Airdrop唔用時唔好開比所有人，有機會會暴露位置

iPhone 11 開始Apple係iPhone裡面加入左張U1 chip, 原意係等你Airdrop個陣可以指向你想Airdrop既人既方向，然後比你易啲搵到要Airdrop既人

雖然原意係好用方便，問題係，正如好多方便既科技，係特殊情況下會變成雙刃劍：如果你Airdrop左文宣比人，而recipient又用緊iPhone 11, 而你Airdrop又開左比所有人，咁recipient都可以攞起部電話360度咁掃然後根據你iPhone名指定你身處既方向

雖然話我未搵到人做實驗去試，但未雨綢繆唔該各位巴絲保障好自己安全先。如果真係一定要開Airdrop比所有人，咁請至少改一改iPhone個名去啲無咁特別既名倒如就咁”iPhone”